有冇人用完深層清潔面膜第二日會爆瘡

如題 宜家塊面爆咗好多細細粒既瘡出嚟
唔知係因為敏感定係做完深層清潔

標準答案： 幫你推咗底層啲污糟野出嚟

會爆就咪用
dum左佢算

邊款